
День меняется с огнём
Тенью под твои лучом
Все хожу кругами, следом за тобой.
Окунусь один во мрак
Слышишь сердце бьётся в такт
И боюсь нарушить твой покой.
Только звёзды
Шепчут словно
Нам не поздно быть под луной.
Этой ночью
Будем вместе
Всё забудь, глаза закрой.
Припев:
Сделай шаг и
Раз, с тобой рядом
Два, коснёшься взглядом
Три, и я в твоём плену.
Будь смелее
Раз, и мы взлетаем
Два, в объятьях таем
До утра нам не уснуть.
Я в твоём плену милая, где ты
Я так долго искал тебя по свету
И теперь я счастлив быть рядом
Радовать тебя и радоваться взгляду твоему
Мне так мало надо
Быть с тобой под этим звездопадом
Стоя на краю, смотря на луну
Понимать что ты мне не даёшь падать.
Раз, я в твоём плену
Два, хочу тебя одну
Три, и я знаю точно, что до рассвета я с тобой не усну.
Раз, я видел много красоток
Два, из самых разных тусовок
Три, но ты такая первая в этом городе роскоши и высоток.
Ветер шепчет за окном
Мы с тобой ещё вдвоём
Провожая ночь дыханием утра.
И не зная что потом
Мы играем как с огнём
Может и расстанемся, а пока...
